咩人嚟 話要除人口罩？！

屌中唔中二左啲呀睇到想嘔

Don't make stupid people famous.

番大陸啦中國魂

依度係香港，唔係中國，咁撚愛國就返上去啦